[AI] Chain Chronicle [122] 冇人食蘋果

最新消息

9月中旬 魔神event
9月下旬 湖都新主線, 有新角抽

發現隊水好撚好磨 但係好低輸出

屌 樓上鑽撚夠未

買apple watch定switch好呢

買哂

就算最後會買曬都要循序漸進

SEGA有cc
SQUARE ENIX有咩APPS驚代表作

問老凍

switch 玩just dance

賣FF老本就夠

未來sega ceo

電子錶根本係電子垃圾

梳

ok

幾靚 但係我唔會用

有樓扶

橙色好慘

影相最慘

買 apple switch

好樣過黃衫

春哥黃衫 翔清橙衫
利申 揸機

佢家下黃色衫

點解樹枝可以咁難出

翔撩緊人屎忽

唔r樹g了 痴能線

直入香港大學

直入佐倉綾音

c4個魔法劍士好勁?咁多人用

咪進階版黑劍囉 最萬能

好撚柒 點解黑劍成條list都咁柒

好型wo。。。

好mk wo

咪型 動作又中二 仲有腳丁

垃圾巴爾出武未

到底平鋪突滿樹枝要幾多豆

老實講方陣雞比好過

全樹枝要雙高達 咁就冇濕婆用

我淨係想爆一把加下血 雞比好少血

我跌左5把方陣應該1000豆咁上下

喪心病狂

又要出去比錢春哥洗

我仲要比人讀心，正常應該方陣跌少d

我部愛瘋張單又變左9月23

我刀俾人讀心
跌左10把SSR得兩把嘍囉弓

海洋公園「鬼屋」離奇命案 男子遭木板擊斃

根本茅人買

你幾時死？

打左好多場啊on9

炎帝都比我由99。5刷到100左

又多隻拳

無U巴r

R黎做乜

開心

天天一下打六十幾萬

渣架 為公表現過一下打一百八十幾萬

一隻都無打
屍屍失格

我用一魂入刀有

渣

162啦

點打到架

[突發]柴灣城巴118發生斬人命案

普通唔靚豬都129萬

打開10-20萬一下

目擊者指當時巴士上大批乘客衝落車，有人大嗌：「救車上個女乘客！」救護車趕到，在場乘客同樣叫嚷，着救護員：「救咗個女傷者先，唔好救個男住！」

#巴士兇案
【男子斬死女乘客 再爆窗跳車墮地】

apps驚大廠

春哥加左價

巴爾平鋪了
進入突破階段

有冇日文高手

中好野

點跟

原來明王hell會跌刀

今日空氣差到

Google translate: you're worried

今朝先跑完步

哇屌個巴士斬人係我屋企附近

我搭緊巴士 好不安

你定啦
D綠帽俠搵緊翔尋仇

RIP翔清

好頭痛

youtube又b害d youtube牙

好危險⚠️
唔想出街了

又借d2影到衫邊晒命

我樓下仲有人打羽毛波

日日食松屋

仲有冇人屌方陣出召石

舊圖

得幾粒豆豉

yui黎

終於有得dl sao

好垃圾

救命呀 好柒呀

切柒啦

5句都頂唔到

睇哂

齋睇唔開聲

去到楊sir頂唔順了

屌好想睇sao但係又at

套寵物情人做乜

好撚on9

又扑

扑成集

魔神要幫推可以放俾禾

不了

比AC你OK

海馬公園訓棺材訓出事

又話100層boss係矛場 點解會變左隻大野

所以本身100層隻boss係點打 又冇遠攻 正常食一下就收皮 到果陣攻略組又應該冇乜人 好難理解

冇打算俾你贏

都幾好睇呀

次次見到loser團都覺得好不可思議 成班溝唔到桐狗但係又痴住大婆

500豆都未突爆到一把嘍囉弓
生無可戀

咁早

扶他汪汪

決定走上挽屍屍呢條不歸路

扶他： 屌你老母

俾矛場一打斬死再打矛場

茅翔晶彥

Mary

【共享Mary】推出後即出事 公安以「擾亂社會治安」拉人

on9

共享扶他

空氣好差 依兩日係咁流鼻血 喉嚨勁唔舒服

我舊患復發

好想玩SAO

聽講有隻會轉

中唔到

第一日就炮灰

應該可以玩到尾但唔係攻略組掛

茅翔開外掛

今日要刷埋土天使拳

冇鍵盤你點玩到尾

起點街龜到尾

冇錢點算

刑天

老扶幾時比8000美金我

你有冇睇架 唔會冇錢

發左達先

咁我而家比個銀行ac你過數

你日日係托兒所食姐姐

完美世界

扶醬人生贏家

中大校長沈祖堯昨發表網誌，稱對有學生在校園觀賽時噓國歌非常痛心，認為無論如何都不應侮辱國歌，又引用新亞書院創辦人錢穆所說「你是中國人，不要忘記中國」。

。。。 引錢穆講共產黨

曲直難分

流星在現代，可說是浪漫的代名詞，看到流星要許願的說法更是深入人心，不過未來，流星或許不再像現在那麼可遇不可求，因為日本一家新創公司與日本政府合作，要上到太空，在 2020 年東京奧運時施放「人工流星雨」，不過這項驚人表演的成本可不便宜，每道劃過天邊的流星就要價 24 萬新台幣。

慶典要放煙火，可說是老掉牙的慣例，如果看膩了這個傳統，那你或許會喜歡日本政府即將在東京奧運推出的新花招，他們要與新創公司 ALE 合作，在開幕式時施放一場壯闊的人工流星雨。

根據《Newsweek》，2001 年，天文學家岡島禮奈在東京附近的山上，生平第一次目睹了獅子座流星雨，那個晚上劃過晴朗夜空的上千顆流星，改變了她未來的人生道路；2011 年，她成立了 ALE，要為這個世界帶來人工流星雨。

這項人工流星雨計畫稱作「SkyCanvas」，研究團隊預計將載著 500 至 1 千顆「流星源」的人工衛星發射至太空，再由人工衛星從太空釋放流星源，當這些流星繞行地球 1/3，進入大氣層摩擦燃燒時，就會產生猶如流星般的光芒。

人工流星不僅光芒更亮，在天空滯留時間也是自然流星的 10 倍，長達 3 秒左右，此外，流星還可依照金屬的燄色反應，產生不同顏色的光芒，例如鋰在燃燒時是紅色、納是金黃色、鉀是淺紫色、銅是綠色等。

根據官網，流星源會在 60 公里的高空中燃燒，屆時下方直徑 200 公里的範圍，可觀賞到壯麗的人工流星雨，約是傳統煙火的 400 倍。

《Newsweek》指出，ALE 預計 2018 年初將會發射一顆小型衛星到距離地球 310 公里的太空中，該衛星計畫攜帶約 300 顆流星源進行實驗，並預計 2019 年初在廣場進行初登場，屆時將會有數百顆五彩繽紛的流星，從天空傾瀉而下，想必是一幅美不勝收的場景。

不過，人工流星雨的造價可不便宜，每顆流星源要價約 8 千美元，相當於 24 萬新台幣；無數流星掠過夜空，這奢華夢幻的景象可真的是所費不貲。

佢地依家鬥柒

阿雷都就黎100

隊水終於有d力 雖然都係好細力

出左把暗斧 受寵若驚

阿天都就黎200

真

又熱又焗又朦朧

咁多位讀緊教院既巴打小心一個潘姓既賤女人

條女幾正 不過這些機會

邊度有圖

禿頭刷緊刀劍

圖片模式

屌班仆街又話把劍好易碌 我日日打都係碌得一把

而家仲有無人去海洋公園鬼屋

想要一兩星期清活動......

not 我 de 茶

少壯不努力，老大徒傷悲

有大奶奶

得你依d mk會諗住去架姐

垃圾春咖哩食唔食

幫佢答埋 冇錢 不了

又比扶他狙 點敢出

個棺材屋有冇閂

真。鬼屋

冇錢可以食咖哩腸埋單

挽

19號?

日式港式定印度?

登頂了

玩乜

咖哩式

濕鳩豪

4mk

有冇欣賞保連奴英姿

南現春大戰北翔清

巴爾出斧未

個鼻好唔舒服

真實個案：刑天

屌你牙

收皮啦渣維

我路過

想用賓周馬換保連奴

屌隻hell明王碌杯 on9

我岩岩果隻出火杯

明明冇乜特別打過火方陣但係就黎3突哂d雞比

吾欲與汝決戰於太子衙門

看爾乃插標賣首

成堆召石肥都唔知拎黎做乜

其實顏良都幾好打
應該夠打百幾個我

吾乃河北上將

我が斬艦刀に断てぬもの無し！

奶左廿場風乜7都冇

20場想要d咩

sr肥

我把統呢

屍屍度

想超阿米拉

好咸濕

好波 差3把就畢業

勁 已經多過我

好彩我冇妄想過可以追逐到扶他

收皮啦

收左

真的

培中

worse 依加先開始玩火紋?

扶他要銃

800豆先2支

cls又跌多把

覺得上次間咖哩美中不足既係冇日式咖哩

左右護法

兄弟煮lunch爭爐頭 10歲細佬被斬傷

兩個都on9

惡即斬

想完半減前最少突爆多一把巴爾斧

原來豬麗葉都有得超 揀唔到 點指冰冰

老企已經踢到110
佢究竟有冇休息過

唔係130咩

第二個ac

唔跟了
唔想搵盧寵物

我搵左都唔夠錢比

cls

揀咩

阿米拉 貞德 豬麗葉 揀唔到

要戒超人物了

超性慾

超埋今次超石了

3隻都係性慾

4mk

睇樣應該阿米拉

你地就好
我仲有好多人要超

我乜7石都冇

屌你有巴仲叫冇
我140又冇主神又冇得D弱智條件100

39度 聽日射1日打魔神

扶他唔會明白我地

你收起你掛係友召D石再講

你乜刀有

誤會

stand 睇唔起你地班廢柴連登都不屑上

睇完套rec 都係唔知做乜

[エレクトさわる]REC?

RE Talker?

個頭好撚痛呀

牙痛未

唔痛

都唔明點解要殺左射哩g牙

冇辦法咪玩自爆
卡隆個死仔寫到咁勁

哇 紅箱暗拳
多謝

屌你老母

今個月出左8把暗槍 都未見過暗拳

回娘家啦各位

廢論壇成日死

黃腦會趕禾依D登入蝗

唔知升唔升把水鳩劍好 下個月都換六道

牙祖會唔會怪我地架

老母又睇tvb 冇得睇真pk

牙祖

加完廣告未

死夠未

呢個一定係牙祖比我地既最後機會

Yes 去搵wtfbbg了

回家之路

鐘聲響起歸家的訊號

岩岩跟左一場hl巴
背水狗真係有機會輸出？

好恐怖 傾CC

痲痹120秒

同e邊一樣得幾丁友係講cc
好似我

U巴HL都背水

呢邊傾女

認真討論cc

連狗末日

終於上到

岩岩奶到隻紫電角 好感動

唉屌巴爾跌斧未

壞夠未

壞孩子

連登摺埋

牙祖又型

想改名叫念祖

點呀

發現唔夠玉鋼 最快都要等到十月先開到c4

牙祖:我真係恭喜你呀

都未下調 屌

想奶多4隻角

有冇天人帶大巴

【索命電音節】4青年1死3命危 21歲少女腎衰竭緊急洗血

乜中暑要洗血仲會腎衰竭

吸毒啦

其實會。。。

長知識了

[又嚟] Google Play Store 被駭客入侵（多達2000萬人中伏）

Android不了

本來想食咖哩雜菜蛋 但係聽日又食咖哩 都係不了

只差一把統即可以畢業

差5風銃 9巴斧 13暗拳 4d天短

可謂偏偏唔撚出統 出埋d垃圾風槍風拳召石

係十面埋伏

.gun

得扶清推post

仲差4雞比 13水短 14土劍 1風統 6拳6斧 其他唔撚想計

係 真毒

填詞人

差7樹枝

見飲食台d仆街話好食

仲差8嘍囉弓5人馬弓4風D短3方冰拳4巴爾銃8巴爾斧14方樹枝21神威劍7D短4暗拳。。。

次次見到鐵三角都會入去試 但係次次都一樣結果

新手上路

720銀珠 120金珠

フツルスは強力ではありますが、素材の紫電角が集まる強バハは、野良では成功しません。
慘

啱啱先入咗個炒車場

靈車

我諗10場有9.5場都炒

靈車都算 有d仆街鍾意整到人炒車 用埋d垃圾忍者一入場就放曬麻痺恐怖

70%hp以上見到麻痺起訴quit得

我想奶4隻紫角番黎 要幾多豆先得

仲有好多撚樣一拳...

我冇1拳但係唔夠打

我好似打左十萬分已經收收地皮

Thx Fu

牛油雞

又可以聽翔清字正腔圓咁叫butter naan

yes

同一拳有咩分別 你做斯巴達入去開盾好過啦

X子燒餅

咁我下次一拳

輸鳩梗
多隻斯巴達可以大幅提示然ge機會

叉燒

cy b害我唔比我轉職

三轉斯巴達咪得

做義賊鎖bk

原來依個都有得舉

做義賊一拳

終於入得返黎

又死死地 準備撤退

Wanna Quit

頭50%唔駛鎖所以唔郁

提提大家，今次魔神完結是19號早上8:59(香港時間)
要衝就留意一下？

要推請早

雙子點解要跌刀唔跌樹g

俾個ac你推ok?
有特效有九領有千河指揮

30隻都未打完

又開始死

如果今日出到一個暗拳一把方陣d天短我一定會好開心啦

唔通真係918
怕連登仔又鳩UP

又風槍

give me a 統

我唔開心

仲要換埋d骸晶 痴線

d召石肥又塞爆左 都唔知拎黎做乜

白癡仔

牙祖出手清理門戶

問下哈姆太郎

好惡 你今日乜都冇得出

個紅箱碌左把光統 仲未見過劍

傻鳩

田園版

LIHKG 伺服器由昨天起直到目前正受到網絡攻擊；我們現正全力搶修中，期間或會造成連線中斷，對此我們深表歉意，同時感謝各位的耐心等待。

連仔是蘑菇的

痴線又死

仲有6日就可以改名

想恥笑扶他

笑夠未

呼呼呼hahaha嘻嘻嘻

仲差40隻

送禮首選

個鼻好唔舒服呀屌

hahaha

何君堯疑犯刑事罪 袁國強：不可單憑一兩個字決定

好難捉摸

@@

我已經預左

唉

你大把女 點玩都得

別人笑我太瘋癲

學鴨話齋
唔愁無女
一開始無
以後都無
需要擔心?

你笑他人冇西屌

要求實施官方配對

好 psycho pass

ching 係戀愛禁止的世界

好想同扶仔食咖哩

我配對失敗。。。

你食咖哩腸

我配到肥婆

扶他傷害了很多女生

你香港北原春希

我香港黑木智子

你怎麼這樣污人清白

第一:火
作为6属性最直男的属性，火系基本是稳坐第一的榜坐，除开部分特殊用途，基本能做到全妹子队伍
制作终突天人也是妹子，基本是直男首选属性，什么？你说炎帝？你看看人气榜还有这人嘛？
第二：暗
其实与火不相上下，但是暗系本命玩家基本在队伍都放六给，还**自己神经，骗自己玩的是六妹，故排第二
第三：土
辅助基本都是可爱妹子的强大属性，国民老公较多的一系，但是妹子较多实用强力也居多，虽然该系内也有大量和暗系玩家一样看男为妹的扭曲存在
第四：光
实用妹子居多，但是从过去的纯妹子队直接堕落成了现在的半给半妹，着实可惜
第五：水
无需多言
第六：风
我第一次看到两个天人，玩家抢着做男人，一共四个男人，队伍里还塞着过半男人的属性

事實

暫時未試過

已經準備好幫你拍真人版

雪菜係石原 冬馬係佐佐木希的話我可以勉強做呢個唔適合我ge角色。。

做乜9

怎能沒有剛力彩牙?

禁毒廣告感覺很女主角

佢做基友條女

風過咩半男人
睇風打U巴明明係猴，莉夏，9妹，俠狐同柒團長

我帥到分手 安全感不夠

老柒1gay頂5gay

咁撚型

邊個放屁

機内で異臭、全日空機が中部空港に緊急着陸朝日新聞デジタル
１８日午前９時２７分ごろ、中部空港発福岡空港行きの全日空４３５便（ボーイング７３７―５００型）が、機内で異臭がするとして中部空港に緊急着陸した。乗員・乗客計１３１人にけがはなかった。

梳囉 日日食煎炸野多

佢係pad個condom佬

你係cc個condom佬

唔好笑

再嘈我聽日叫特辣

Fufu cos gamer條女豬未

想屌

點先屌到fufu

有$

我大你一個特

好想顏射

來

我要中出

唐英年入左林鄭班子

唔夠錢中出

iphone x 3晚 sm

已PAY

r d天迴轉高過黑肉同巴爾好多

雙子都好撚快wo

好慢

想阿古獸同泰坦fd

#1
LIHKG
2017年9月18日 13:57:14
LIHKG 伺服器由昨天起直到目前正受到網絡攻擊；我們現正全力搶修中，期間或會造成連線中斷，對此我們深表歉意，同時感謝各位的耐心等待。

笑4

Ddos！Ddos！
保護連狗 保護連狗！

聽埋首WA又去痾尿準備收工

依件好似會幾好賣咁

claris出左樣

[img][/img]

得去左live ge睇到

唔撚係掛又白果

已經好大新聞啦以前live睇moon ga

笑4

我回家了

OK

好彩刷緊500張白紙

屌
果日D女日日奶佢黑絲長腿

我想奶d女

佢同老屎忽搞基唔理D女
你有機可乘

我奶水天屎

你奶土

你地奶屎 我出武

屌牆先奶土

你吃土

大聲恥笑扶他換取運氣

我已經見到今晚會出2拳1短

扶仔幾時春

頂你又暗槍

出左方陣d短，大聲恥笑扶他

MO$

我個暗隊應該巴哈放頭定方陣放頭

睇你第時想玩哈迪斯定方陣
如果你第時想玩哈迪斯可以3x3x3 巴x巴咁玩等儲齊d普刃
如果玩方陣就自己方拉人地終巴

你咁肝冇理由唔會巴x蛤

如果我奧丁奧丁係咪都淨係玩到光隊

諗緊d金光drink點搞 半年先爆到一隻

3次古就得啦

cls好撚多人入團

今次可能真係得 無啦啦好多人入黎

屌兩連召石

睇番真pk先

上次火古開始認真搵團打到而家
都突滿左輝夜G同狗男女

奧丁擺頭冇撚用

啪左幾粒感藥瞓左個幾鐘好似復活左

點解感冒係咁急尿

排出毒素身體好

套真pk trip真係痴撚線

真MK

i have a illya

有十幾萬

風統呢

5k fun

食完以後唔洗番工

又r到隻紫角

幾時死？

點r多3隻

都r到2隻 咪r多三隻 。。。

唔知點搵 我係見到d人放街17/18先衝入去

呀 好想要

Twitter

咁都冇計
街場d靈車90%炒
twitter就95%炒
唔介意d豆咪入足咁多場

隻角係咪必出

我覺得17/18果d街場一定贏 因為佢地覺得入乜人都得咁

7-80%

一黎唔係咁易入
二黎有時入到去發覺都係d twitter靈車黎

咁我撞下raidfinder果d 希望奶多3隻番黎

已登靈車

上左架好似靈唔哂既車

R左十隻紫角

架架車打頭70%都係威係勢ga
去到30%就開始勝利信

又幾似

有人放左麻 走得

肝臟安好

尚可

而家日日入大巴賺金分

現充終於上水

嘩好難搞wo 贏3場

系 好充實既一週

而家日日同巴爾玩遊戲

踢多20rk罐d大疤房多到你唔打

我想玩雅多d

你條友點解有坦

咦 果日上黎貼圖見唔到咩

半減咁耐都無上過黎

咁易就唔係全game第二難打ge boss啦

上個月月尾fes中

土天人

差柯南同土寶石G就可以轟轟轟

畢業了

Stronk

五分鐘3隻

風盤姐

我都風盤畢業

呀扶m控屬性無極限

@2dgay

@muscular stand

日日睇日本廣告，我到底係咪仲係日本

點解我滿哂都係得6千幾血 人地就萬幾血

紫疤15%血
你四轉LB又會點1500血比自己

召喚石
+
150rk LB

b害

土翔遲d得閒帶我打馬Q ok? 爭4把水短未解

啊係仲有石
4突奧丁果d 19野過千血

要過左古戰先做到土翔
而家突滿左2斧2銃 3把斧平鋪

全部1lv技能

無所謂 未到水有利唔趕

都係唔r 順其自然算

估計水六道可以撚鳩隻野

你咁m好快啫
一到130rk就有超跑房入 基本100%贏

嘩 實多人到排得黎都完左

個半完成個火盤輸出令人滿意，下次風古戰的話換多隻炎魔拳就收工

其實正價要幾錢

平時12X 有6件雞三個細飯三杯氣水加一兩樣小食

.gun...

今日成日冇打，屌

肥天

趕project趕到水都唔得閒飲

白貓project

仲得閒上黎姐係無咩野

因為啱啱趕完

岩岩屌完

係咪應該打土準備水六道

ibanker

好

出完風六道咁辛苦梗係復刻火土火土

定係打暗好呢 好難揀

怕你飛遠去 怕你離我而去

蘭仔個奧義回轉咁撚快

得我一個成個半減刷得一把武器

呢到班撚樣 又樹枝又暗拳

冇弓揀唔揀弓好
定係劍蘭，b叔，黑槍

仆街翔

10月太鼓又迫人買季票版
11月又搓音

收皮啦柒頭

挽陰驚刀吾dUCk🤔

ps4

我用左就黎2000豆你唔講?

應該係

勁

又發光d短

老母係街邊買個奶王仲好食過半島

高手在民間

扶他line成日不讀不回

井井做緊慢魚飯promote

部機成日震完冇彈出黎

幾時換機

笑撚死 sega又然

強烈要求公私營醫院資源再分配

我要女牙

唔敢影

25-29

垃圾暗島主又碌召石

一車車暗精

講完都係唔覆line

原來養和制服係短裙

照相牙 屌你

這是不行的

照相陽得制可以拍片牙 屌你

覆左

我唔想肥 所以獨食

好撚熱 唔想郁

見到條友開HL D天開左成粒鐘都係得一條友

半減開呢d同自殺無異

但係佢卡住左我個位成粒鐘

點解暗方陣咁少人入

好搶手WO

又召石 屌你老母咩

次次打到一半放出去等成世都係得幾個一拳入左

[恒大] 今日我終於見識到咩叫染

佢地係咪覺得自己好型

嘩 屌
要幾M先打到1000隻....

真愛牙

其實adidas班人都幾型
只係著制服咁樣先柒姐
全部都老式MK樣

原來呀媽係街邊買果間奶王月餅都幾出名

屌你老母 有冇帶比我食

操你媽

line畀圖禾睇

想買榴槤月食

食左

狗都唔食

19歲仔扮機師 胸襲少女就擒

想扮醫生

翔: 渣架 要扮

我都想

你永遠都扮唔到醫生
因為你真係醫生

扮春哥

我而家係養和cosplay緊

其中一名被騙少女阿欣向《蘋果》表示，薛主動在WhatsApp認識及聯絡她，其間不斷炫耀自己是醫生，有車有樓擁有高尚職業，並約她單獨見面。

其實都幾撚on9 做醫生果d唔會話自己有錢

但係你真係有錢

冇錢 好痛苦

低調有錢人

難得一開始斧多過銃
而家又比人讀心追翻上黎

扶醬=低調有錢人

我乜都冇

我窮到仆街

我有fd做養和

我冇佐伊係咪唔洗狗統

仔定女？

扮窮=低調有錢人

你個fd 就係long

睇召唔係睇角牙

三手wo

好似我咁方陣人就唔駛刷

wifi

擺明係鴨D舊菜

到底尼馬係邊度閃出黎

但係佢唔係冇攻刃咩

背水又唔係淨係佐用
同埋你都諗住井啦
開得狗銃你都差唔多儲完

咁我目標係四天刃主手 3拳 2發光d天短 狗統 巴短 六道x2?

雙巴哈唔好落d天 玩鳩自己

拉哈仔就 四天 狗銃x2 仇閃2-5 六道1-2 拳x1 d天短1-2 佐伊個蝴蝶結x1 果d

諗住拉哈仔 咁我目標2拳先 有撚排都未有仇閃

有仇閃唔駛蝴蝶啦
都係普刃背水位 下位替代姐

你一黎就5仇閃咩

magic

系

嗨

走未

土方陣hl咁撚難打既

反斗城執又要扮晒野懷念
根本又貴又廢

係貴撚仆街專呃細路

你同翔一齊打就會知咩係易

諗起有次屌牆話佢練好左風隊想試
問我一唔一齊打土方HL
我開左場俾佢兩個人打
最後我連20榮都拎唔到

以翔之名

佢打咩都易

訓左陣 好正

同西面

一拳超人

你一騎絕塵

如何尋找狗男女

有個200lv泰坦俠add左我

請同老婆一齊照鏡

賊喊捉賊

原來mvp個金箱唔碌都會出武

d羊跌左好多 入唔入好

課jer金先

算啦都係入左先 都唔蝕得幾多

買左十萬 想咸 又冇哂錢

反斗城終於都係要破產
不過D野咁貴
生存到咁多年都算係咁

模範夫妻

d拉絲疊疊下平a都三四十萬一下咁撚on9

差唔多啦 拉絲係暖機慢但係勁到on9

第一次拉到咁耐 平時打得果幾萬

呢張愛國logo又設計得幾好喎

咩呀唔會疊ga wo
開一次10之後都係延長only
你扣血疊埋背水咪一下3-40萬

有錢

幾有撚頭

我仲以為會疊 點解會差咁Q多

冇理由你突滿曬d銃開10
平a會得幾萬ga wo
點都有10萬

想call g破處

。跟

點解成日自己播secret base 痴撚線

Good news

我都想有一屬平A過10萬

我老母平a全體攻+da

美國咋

狂賀 唔洗再番工

好好聽

認真聽d歌詞好想咸

風起了

除左多左個復活仲有咩分別

復活好撚有用ga

無啦啦主角墮馬

真係好撚唔慣同d護士打招呼會有人應

一齊去廁所

袁偉豪風騷認有愛滋潤

四點就收工
咁我做乜柒好

做愛

我覺得我已經比個姑娘吸收左靈魂ge一部分

又要升多隻上100 點升呀屌

約佢去廁所做到6點半

仲上唔上泳衣好 好似好ON9咁

同佢講左88了

今日個團友唔放大巴比我奶 想咸

非常有閒情逸致地乘搭電車中

唔想刷鳩劍

唔想做野

睇左做有愛滋

刷嘍囉刷到火魔女都100埋
換隻能登入去繼續

我一隻達達拖4條友升lv

搭個電車出中環咁就hea左40分鐘

睡夢中被吵醒

一覺睡到自然醒過來

扶他

如夢初醒

原來莫文蔚翻唱過secret base

風咁樣落去變背水磨

又un女

出中環一定係去誠品食女 再去sogo買芝士撻氹條女上房

請惡補港島地理

5色

又恰我毒撚唔出街

俾人以為我洗樓 鴨記d唐樓真危險

肚餓

call g

才哥駛俾錢？

扶他收幾點

係黃金觀察緊各路行家撈水魚

610

垃圾呀

你可以去買我今日食個奶王 係深水步

名古屋呀 名古屋呀

不了其實我年年月餅都係食一兩淡

我淨係食奶王

好撚頂唔順深水埗 去尖沙嘴坐算了

除左伍仁同卑鄙, 其他都食

發明伍仁條友食開屎

有錢叫雞的話一q45分鐘時間就剛剛好
可惜窮

個度有靚咩

呢d要問行家極上
屌我頭先上多左一層發覺唔對路急腳走撚左

好似松記果條街就有D後生

行家

之前睇叫雞POST講

幾時付諸實行

5g r底

原來夠鐘收工 痾埋尿先 唔想去果個廁所

死高佬到邊

玩左成程車賭場一蚊都冇贏過

nihha塔樓下等

做鬼也風流？

0分重作

無端端多左個200rk fd

今日上堂見到條女著成咁 係咪真係咁熱？

扶他到冰呀

多左200蚊

地鐵站

又屍

速度啦 好熱

Dllm 光element 呢

慢慢行冇咁熱

速度速度

行錯路 黑媽媽都唔知邊度打邊度

到jer

又屍交

正垃圾

呢個組合唔係援交我切

到jer葵廣
出黎見我

又call援交G

難得參左場開俾110既大巴無跌角 想咸

kira ~⭐

去晒屎交moppl

can

企醬

Commu障

矛人

正 入番坑先

成班屍膠ing

新活動係玩乜

晒卡活動

白值，親愛度，角色任務提供的戰力均為相加。

白值（攻擊生命總和）每5點戰力+1。

完成一個角色任務，該角色戰力+1000。

特效職業戰力為1.5倍。

垃圾醒覺任都要解

G

Standy

好似新活動咁 其實只係另類探索

平到咁收返埋啦

原來水龍敬都係IT狗

係 唔洗太上心 養肝休息

所以先諗到水龍敬樂園

我最鐘意都係槍間家大家姐

扶他 叫

美少女戰士

水野亞美

刑天樂園

好撚飽

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

才哥又串禾

今次食咩？

橙色瘋跪族

汪汪

屌你老母臭西 風團boss係隻撚雀
應該有吹飛

笑L4

ptgf

大扶他

冇興趣做乜同我傾計

同我傾計=想比我溝

hi

。根

hi hi

Ky

企

墓

曲線話自己有女聊

又做左on9仔 笑4

好支力 唔想番工

哇扶他係隔離post招人入團咁勇

多個人打都好呀 同埋都識識地

跌左兩把雞比兩把土劍一把風統 cls

i know that feel

雞比土劍=肥

你係 我唔係

我味蕾死哂 想休息一日

我唔食你要食

食辣牙

係 辣到仆街 都痴撚線

私交唔侵禾挽

嘍囉弓-2
笑4

MK聚
我地唔會有份

男神聚會唔岩你架

咪就係太柒冇份囉

diu原來今次又冇魔物娘
棄驚

好眼訓

hahaha 扶他

又炒場

專業炒家

輕鬆遲到

養和幾時請我

我可以減半薪

Hi

好撚熱呀

食院長個女先

點解D鬼佬咁撚萌塞 話左冇貨仲要落單

洗唔洗信教先入得去做？

因為佢想見多扶他幾面

佢不嬲有番教會食C妹

養和唔係教會醫院呀

今日扎左條龍蝦辮好可愛
可惜見埋今日就完

才哥係幫c妹受洗姐你諗多咗

想食cc

有冇同你傾計
有就去得

long gogogo表白

講左早晨拜拜

即係屌得

佢對個醫生發脾氣好好笑

好野

幫佢就可以今晚一戰

半減完先改掉率 慘

肝肝肝

開完c4先見到下調 慘

lunch食乜好

冇撚哂錢 痴撚線 又要禁

咩掉率?

嘍囉弓-1

幾時死

成個星期每日刷18粒鐘就死

係restaurant Gordon Ramsay 食緊飯，有咩要注意。

好似好正咁

扶醬又食好西

見人無佐伊叫佢唔好暗起手
會唔會太仆街

好撚貴 自己食又好on9咁

唔會 暗起手=on9

TVアニメ第一期シリーズ
「フルメタル・パニック」
ディレクターズ・カット版
劇場3部作製作決定！！

京京京京京阿尼

笑撚死人咩

吉岡里帆真係好撚正
一定又俾春哥食咗

總集篇

食雞胸紅米

dllm

我食阿on9

食過lunch

個醫生秉承港大優良傳統 鬧到個姑娘差d ham

你安撫姑娘安到上床

尋日去睇醫生係後生女醫

龜頭痛

lunch唔算貴 2.5春

咁好似抵食過自助餐 但係d人話香港果間唔好食

香港有高登藍絲咩

飲水食野都直落大腸

聽落似龜頭癌

佢話個侍仔同佢講老蘭有既

一天容易又放學

好吾好食?

YES返香港同你格劍

痾左成日水返到公司就冇再痾